【心碎至死】86歲婆婆撞死小女孩極內疚 受折磨多月逝世

澳洲昆士蘭省陽光海岸一名86歲老婦不慎駕車撞死一名6歲女童，她為此自責不已，更生無可戀放棄治療，最終在本周三逝世。她臨死前跟丈夫說︰「我殺了一個孩子，不想再活下去」。
這宗悲劇發生在今年6月17日，米里亞姆（Miriam Paton）在一個購物中心停車場倒車時，不慎撞到英迪（Indie Armstrong）及她的姐姐、祖母，3人同告受傷，最後英迪身亡。
米里亞姆被控危險駕駛，意外發生後兩天，她因腰椎骨折送院，之後更併發肺炎，在車禍後大部份時間都在醫院度過，但因為英迪之死，她「決定不接受治療」。
米里亞姆的90歲丈夫佩頓（Stuart Paton）稱，太太一生都很愛小朋友，曾任小學教師長達50年，她無法接受自己害死英迪，心痛難擋。「她傷心欲絕，想及自己害死小女孩感到難以承受，她想死。」他坦言永遠不會忘記兩人談及此事時，妻子面上流露的痛苦神色。米里亞姆周三逝世時，醫院員工都為她落淚。
英迪的父親表示已收到米里亞姆的死訊，他說︰「我們沒甚麼可再說的了，說甚麼也不能令她復生。這段時間真的艱難。」

臨尾香系列

最危險的駕駛因素

老

女人

老女人

中曬

仲差八十年命點賠俾人

86歲刀叉都揸唔穩啦, 仲揸乜嘢車

叫佢去支那住返半年

包佢老年無憂

馬路三寶